人生的意義何在

每日都想尋死，人生無意義

啱